理性討論 鼎爺同譚玉英有無做過愛？

成日喺節目度打情罵俏
會唔會食完鮑魚再食佢鮑魚？

寫故啦屌你

嗱 阿譚 我依家呢就要射入去 你睇住啦

應該扯唔起
食咁撚多煙

阿譚會幫佢含到硬㗎啦

老頭子教落既~
咁就”豬”味啦!

一定有

哈哈 鼎爺 係咪咁搖幾搖你就射架啦
唔係~~ 要用陰力 慢慢黎 一下一下咁樣~~

一定有除非冇

有聲

鼎：呀譚你咪咁心急啦屌，想食好野要慢工出細貨
譚：鼎爺你真係色香味俱全呀

有聲post

痴撚線